護士畀唔畀紋身？

想系手臂紋身 但係因為咁做唔到護士或都對呢份工有影響架

可以啊，不過唔好紋手臂啦，驚嚇親病人

好似得警察先可以紋身

手臂上面 著背心先睇到嗰啲

咁都得啊，做野冇露岀黎就ok啦

影下想紋既位黎等我評估下

系你老母

例上就冇話唔比
而家咁缺醫護, 唔怕搵唔到工既

不過到你想搵間好做D 高人工D 既院做時
二簡一唔會簡你咁解囉

Body paint

應該睇唔到就ok？

紋背脊囉 着咗衫睇唔到

好多同行 甚至醫生都有紋

不過通常紋係啲衫遮到嘅地方

利申 護狗

睇唔到既地方啦
你知醫護都係保守到爆既行業...